{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 하늘펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約のお知らせによりペットは同伴できませんし、客室実坪数は記載坪数と異なる場合があります。 また、客室内では喫煙や魚、肉類などの調理はできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者の同伴なしには不可であり、保護者同伴なしには現地訪問時には払い戻しができず退室措置となります。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額(客室金額オプション金額)基準に策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、客室では禁煙でバーベキュー場は共用で提供され、使用可能な時間は午前11時を除く午後11時までです。 バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合5,000ウォンで、炭とグリルの個人持参はできません。 コンビニへは徒歩約1分の距離にあり、駐車は2階の客室は1部屋あたり最大1台、3階の客室は1部屋あたり最大2台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "客室の実坪数はどれくらいですか？",
            "answer": "客室の実坪数は記載坪数と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙や料理はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙や魚、肉類などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者の同伴なしには不可であり、保護者同伴なしには現地訪問時には払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、客室では禁煙でバーベキュー場は共用で提供され、使用可能な時間は午前11時を除く午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合5,000ウォンで、炭とグリルの個人持参はできません。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "コンビニへは徒歩約1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は2階の客室は1部屋あたり最大1台、3階の客室は1部屋あたり最大2台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 593
    }
}